[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (36) 日常十二角戀從未間斷

FIND<3 YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

本命List:

認領List:

已放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

帶埋大雄寸嘴細佬留名

带埋益山細佬lm

Lmml

都話我入yg㗎啦 隔離胖虎死都唔信我

帶埋我5歲啊哥lm

Pk睇到啱啱個兩張gif勁想尖叫

芳典情緒支援小組提提大家正皮一樓
請大家持續關注需要入浴室進行心理輔導嘅日籍成員
祝大家二輯中本命

崔崔嚟許願：

希望有一日十二隻可以好似師姐咁出色

bb鯊留名

幫緊你幫緊你

二哥lm

Dllm胖虎

鳩鯊係咪扮緊後面個廣告

係pe衫鯊

鬼叫你成日講埋啲鳩嘢

想做睇肉miss

開咗冷氣好凍 好需要你黎溫暖我個被竇

想同佢雙人拉筋

想同鯊b一齊放學

Oh我想講我係咕咕
個陣因為未入到坑諗住遲啲先翻黎
睇翻原來有我名

過緊嚟 等我

一陣放學樓下公園等ok?

牛B祝大家拆卡中本命

靚仔嘅都係OPPA

我都想講⋯尋金道榮

咩事呀細佬啲肌肉線條

跆拳少年

可能去左船P

掛住仁榮

想喺牛b手上面盪鞦韆

친구친구

竟然唔叫

係囉

雖然柳真係真係靚 但放過佢兩個啦

整崔崔同BX呀，金炳官呢啲我覺得okay ...因為真係fd

都唔襯

崔崔⋯我真係搵唔到咩女同佢襯喎

呢個真

歡迎回歸

我買魚仔⋯我男朋友

會多上水的

好掛住榮b

雖然我真係對佢兩個無感，但feel 到老尷

呢度全個post啲絲都細細粒架

想話咧。完全無意慾私有化崔崔⋯佢係大家嘅⋯
我要魚仔

反而想知你地啲年齡去到邊
係大過奶崔定同某啲同年？

你講先喇⋯

我2006嘅

屌你 扮咩後生

奶崔絲join精神病院?

同芳典同年仲大過佢
發現咗個病唔好返嘅原因
原來芳典做醫生唔識救人一世都好唔返好幸福

啱呀 冇人可以私有化我呀哥

崔崔嘅年下妹妹表示好開心

你喺我隔離床嫁，扮咩

頂 諗起未出道之前佢哋去行街 成班人喺側邊睇人跳舞 跳跳下變sexy dance 阿ben因為有俾反應而俾個dancer邀請上去

拜

都係細唔過我 各位唔洗驚！！

有睇 二哥同鯊走得勁快

我2006

同尹少仁榮牛b Ruto姊弟戀完全無難度

放心
有芳典做醫生就一定一世都好唔翻

想崔崔做我daddy 崔崔私有化我啦

好彩我係牛B親古

崔崔做埋我atmdaddy please

魚仔

朋友

姑娘，一號床兇我

大家唔使驚醫生到啦

有魚仔做姪仔都ok

同二哥差兩日 勉強算係兄妹戀啦

依個病人做乜扮醫生

咁Mashi等我黎

一號床芳癲打暈左醫生仲着埋套醫生袍

大家中咗treasure癌好唔番嘅原因

你今日未食藥喎

幾size ...

我都想問⋯

Btw頭先live cap左張圖睇翻原來好好笑

佢個樣似oppa 所以唔算係戀童嘅

我就唔洗喇 你哋自己執生啦

盲人康復中心

想講我本身覺得佢靚仔想cap 點知

呢個阿伯係咪醉咗 我負責帶佢路返屋企得㗎啦

即係食咗都無用

本身想cap 佢

我cap親呀鯊都只係一個盲人

我係佢主診醫生交俾我得啦

初次嘗試擘大隻眼重見光明 但光得濟

도영오빠 사랑해

Cls

真係如果係二哥 我願意姊弟戀

笑死

Nuna

睇佢成日攬住人話kiyo 從今日起我要成為一個可愛型嘅妹妹

llm好想一嘢嘴落去

來呀姐姐抱抱

可能佢同cody話佢要sexy

畫得多色素沉澱

睇中秋特輯睇到想做真真
想俾二哥玩耳仔

二哥真係當真真係佢條女咁錫成日攪住佢

交俾我啦

我屌

估唔到我淨係喺第一個feed留過言都有人mark低我一開始俾mashiho 嘅美貌吸引左最近追返tmap 就墮入咗俊奎嘅on9魅力

T-hi~
整尋人list 嘅人我哋要將佢擺入尋人list
@金道榮，失蹤人口都上水，你唔見咗好耐喇

好掛住仁榮

著喺傻奎身上係頹Tee, 著喺二哥身上好撚型點解會咁

氣質問題？二哥好啱著呢啲

Soulmate金生

真係好撚慘...

阿鯊係Yoshi嘅boy

牙鯊好搶手

琴晚打咗成晚通宵機 宜家終於追完po

Jm9

可唔可以唔好引到芳典笑到個口咁大

氹人笑係我本能

多謝潭仔

潭仔人間天使
關心唔食飯嘅傻奎同唔自拍嘅毒撚

潭仔心繫牙鯊

天使潭

朝光藝潭(心連心)

Line update

等拆專等到好苦

今個禮拜有啦

星期四就可以知九月賣咗幾隻專喇...

可能要等寄啲交收時間撞返pt時間

支博update

除咗開Twitter個張之外 其他有佢嘅都成員po

真毒撚相都唔po 淨係出現喺人哋啲po

純情小毒鯊

我與我最忠心嘅兵仔

牙鯊個心係尹少到

wayo

呢啲配樂好頂癮

扮咩嫌棄 明明就好鍾意

傻奎

咁多fansign , 啲碟好難賣得差喎...

Where’s mine anyway
我想要本專

好快有..

時常在聯想
你會温馨的抱她午睡
然而自己現在沒任何權利

盲泡...屌佢老味, 聽歌喇...

好慘..

望住自己鐘意嘅人俾第個挑戲

I know that feel ...

仍信愛過的好人能活得到更好
誰管當初彼此種種誰代我做

好撚sad

好橙

哇

人人都想錫真真

笑死我 牙鯊老母見到對襪應該好崩潰 個衰仔係踢波定俾人踢

少林足球？

日本好多細路都係咁好動

對襪

呢張勁有媽的貢丸feel

決定去日本捕捉野生可愛小朋友

你對比下佢同後面條友對襪佢係咪踩咗落屎坑

佢係咪守門

Cls 真係多謝佢身邊啲人瘋狂post相

屌邊個小朋友偷咗鯊仔對襪仲推佢落屎坑

日本父母好似唔多介意呢啲

最多黑歷史係佢

Join

我都想知又話最高紀錄顛球1000下

可能純粹太耐冇pick up對自己冇信心啫 或者依家都已經搵到更有興趣嘅嘢做 作下曲咁 就對踼波冇咗嗰種熱情

笑撚死比人踢

一定係佢弱質纖纖被人恰啦

好神秘 踢波同作曲 一動一靜嘅興趣 佢到底係點改變的

屌 笑死

已經feel到問佢野佢會哦..........勁耐

你個黑粉 我地尹少細個係靚女黎

哦.........哦........呃.....跟住唔好意思夠鐘 對你做個合十手勢表示sorry再加多幾個心心俾你

好正 學長

食屎lag機佬

每朝買盒香蕉奶放喺佢櫃桶

有聲有畫面

係咪抵我收到咁多兵呢

最勁係你啦

救命呀，我等咗黑相好耐

俾人圍嘅尹少

皆さんどーもマシホです😎

少し遅れてしまいましたが、トレジャーマップの秋夕特集観て頂けたでしょうか！？

僕の"トリプルアクセル"も素敵でしたか？笑

最近特に涼しく、肌寒くなってきているので、暖かくして下さいね！

体調崩さないように✨

いつも愛してます😘

✍️by #마시호 #MASHIHO #マシホ

韓狗app真係好蠱惑 琴日㩒極嗰兩個event都冇反應 今日再㩒就得

救命 我都想圍佢

我尋日入都入唔到去

最少黑圖係佢呀！快啲po喇朋友

我想圍住佢同佢一齊飲蕉奶

佢啲黑圖同成員比只係濕濕碎

Yeah

Mama睇唔明

其實依張都唔係好黑啫 最多可以話個pose有啲outdated

ok我收聲

可能佢每日番學都收到一堆學妹送嘅香蕉奶

點解我覺得幾cute

應該係問我哋有無睇特輯
話天氣轉涼叫小心身體個啲

話曬係俾7間娛樂公司睇中嘅男人有咁嘅人氣好正常

個髮型好cute

佢無黑圖點解呀

謝絲

你咁講我好想衝去買

啱啱translate咗佢講個三重加速器係咪爆旋仆街陀螺

笑死三重加速仆街

咩名黎三重加速器sls

琴日嗰個Vlive係咪未有playback
好想快啲睇琴日佢哋個個都有大頭 影到好靚仔

啱啱tran 完去咗沖涼 沖沖下諗起呢個名忍唔住一路沖一路笑

笑到好辛苦

仲未有呀

好撚好笑 屌你老味

問過我frd話係溜冰terms黎
正確翻譯應該三週半跳
不過三重加速器好笑好多

dllm

我一定會嗌出嚟⋯真係好鍾意佢

屌

其實三重加速器都幾貼切

我睇完幾個廣告佢都冇俾points我

笑撚死 Yedam個尷尬樣

Yedam慘慘豬

潭仔橙撚到係咁俾人撚

YG啲artist真係

咁細個就畀人撚

由細俾人撚到大

人間三重加速器

小心俾人帶風向保持觀望態度就算啦

黑圖

蒸魚免疫渣男尹

玩脷玩得好勁

右上條脷咁尖嘅

太耐無燒，搵得有啲耐⋯

好叻呀

蒸魚笑得勁衰

佢夜晚成日攬住我訓

有冇入浴室先

潭仔哭𠹌咗

蒸魚好波

蒸魚心諗調轉就差唔多

叻豬

我都掛住你最近好掛住你個膊頭同門牙

因為排隊仲未排到你

半鯊半榮全奎b

本命高甜
唔該曬

癡撚線，又吹奏佢哋個樣

Sor 我係出兵打高麗嗰陣蕩失咗路

Easy

即刻show棚牙俾你睇

係呀 想搣傻奎臉珠登

不要太愛我

仁榮快啲伸條脷出黎接住啲口水

我睇圖都驚自己唔小心笑到流口水

下半part啲問題都幾直接幾敢問但佢哋都答得幾遊花園 幾好嘅其實

個頭成粒茹咁咁樣對比牛b細個真係好鬼死靚仔

呢個都係菇頭bb

真係好可愛

This interview was conducted in Korean and English with the aid of translators, and edited for clarity.
夾雜啦我諗

왜 그래요

肥手指好可愛好想帶純情小鯊鯊食好西

啲自拍角度真係好廢老都係最鍾意呢張 好玩得黎見到酒粒

最型嘅mk 仔

你要日日匿喺長期唔開窗 淨係開五顏六色燈嘅disco房

金傻奎？

日本mk squad

睇親都係bb鯊就嚟唔記得依家嘅鯊咩樣

福岡最壞mk 駝

個陣仲係肥奎

啱啱訓醒可能

當年都係可以將人舉起嘅牙鯊

想撩佢玩

弱骨鯊

細佬

牙鯊真係勁多相 就嚟連底褲都俾我哋搵埋出嚟

成日覺得開啲唔係白色光嘅燈好難睇野 仲要佢長期對住個mon作曲更加辛苦

牛奶學長

作為一個人竟然要羨慕棵樹

牙鯊細個啲相真係揾極都有就快好似睇住佢大咁

想同學長一齊睇櫻花

仲要越搵越多

同包奶 俾佢攞過同飲過

我都想知

想做件睡衣同佢一齊訓

呢張近排㗎郊遊嗰集T map贏獎金拎咗去買lego post嘅認證照
睇嚟牙鯊個樣由細到大都無乜變呃到大家

依張好似近期唔知有冇記錯 拍tmap贏咗game拎咗啲禮卷去買模型砌

撞機

我竟然無印象見過

我認得啲模型

濕身奎

是咪Harry potter spider man個個

做得你條兵耐諗啲嘢都差唔多

係啊

一日係兵 一世係兵

正解

你個仆街仔

好得意真係冇報大數咩

遲早呢個都會上熱門，問佢有冇報大數

兩個月快樂

係啲水嘅錯

但係崔崔點呻脷都完全唔覺得佢仁

兩個月快樂呀

真相...

兩個月快樂...

出道兩個月快樂
認識佢哋班搞笑藝人之後就好開心

真係唔記得...

係囉....原本已吹到第36個喇...
平均兩日一個

吹得仲多過同真實frd吹水

細佬把聲真係好屈機低音又得高音又得

盲泡...

本身有阿鯊加持 但最近佢係渣男尹嗰度受盡情傷所以元氣大傷

浮番條屍上嚟

兩個月fly落

想捏佢

細佬好cute

正...

行個超市都可以偶遇

係咪yg附近嘅supermarket

留名做收銀姐姐

應該係啦
我要做執貨員

琴日講緊佢啲細個啲黑歷史 今日就po
真係許願池

自曝黑圖...Cls idol...

不過呢張好cute

尹材赫...沒有黑圖的男人..

我今日先發現呢個笑死 啲笑聲同鳩性格真係冇變過

無錯

Cls非主流設計

未有消息話佢哋會出席今個星期人歌同mbc
求bp treasure互動
TMI又好 Twitter有合照po又好

護主護主
芳典一個打十個

想俾芳典哥哥攬住

Cls如果可以俾芳典咁樣攬真係好幸福

兩個月快樂啊咁多位咁開心 今晚搞個船p賀一賀佢 join？

這些機會

好型好似啲機地咁 忙內一定勁鍾意喺度玩

兩個月快樂
呢度真係令追星變得更開心

JOIN
尹少以後繼續俾我哋

見到個設計都覺得刺激

Join啊開返枝香檳賀賀佢啦

好型仔

溫柔大哥哥

我都想擁有

其實係我同芳典嘅童年照意外流出

姑娘 三號床又唔肯食藥喇

望真啲其實V手嗰個係我

姑娘 病人好唔清醒

g持g持

笑死無論架仔定韓仔都好鐘意喺公園做鳩事

睇完更加愛佢....

當連登係咩....

一日轉幾次本命

dllm笑死

真係喎...
仲要係個個直拍都睇曬...

我係一個本命, 另外十一個係副本命...

根本連AC都冇 點樣連登見

痴線呢個台灣站真係勁有心機
又有做翻譯啲應援有咁靚

佢仲譯埋fansign

我都係仲會睇完再睇多幾次

芳典平時喜歡喜歡溫柔嘅人
但係我今日
食屎啦毒唯你連YG全職盲黑粉都不如啊

其實哥哥我好溫柔㗎芳典唔好俾我嚇親

人格分裂樓主又出現

cls樓主
姑娘 依邊要加藥啊

樓豬今日未食藥？定係又有抗藥性

姑娘，三號床未派藥呀

應該係食得太多有抗藥性

你啱

等專等到

搭緊飛機㗎喇

I know that feel

我都係

其實佢哋啲鳩叫同笑聲真係好嘈
中四仔咁樣引人色佢

色唔落

YG 最嘈男團

Mk 仔個樣

同呢啲人嗌交一啲feel 都無

樓主慘慘豬

我生咗個咁嘅仔實打撚死佢

我個仔夠膽講呢啲，我塞佢翻個肚度

好想幫二哥配：「媽，我終於上電視喇」

saved 先

點解可以影到自己咁樣衰

안뇽 트레저 메이커님
우리는 녹음 하러 왔찌롱💞
세상에 트레저 이펙트를 널리
알리기 위해 모두 노력중이니😎
기대 많이 해줘요!!
스포를 하자면 음..멋짐 넘치는 트레저?
그럼 오늘도 삐로통통 !!!!

✍️by #도영 #DOYOUNG

📖日本語翻訳✏️

アンニョンTREASURE MAKER様
僕たちはレコーディングしにきたよん💞
世の中にトレジャーエフェクトを広く知らせるために、皆で頑張ってますので😎
楽しみにしてください！！
ネタバレすると、うーん…かっこよさが溢れるTREASURE？
では、今日もピロトントン！！！！

#ドヨン #DOYOUNG

榮b上線

因為佢用咗filter
我求你教下佢自拍

@朴志焄
오빠 사랑해

仁榮啲珠仔都幾多

Who

감사합니다

多謝咁多位對我嘅寵愛

哇呢張第一次見

唔醜喎又唔係黑圖

錄音

Chapter 3要來啦嗎？

呢張正到點解我冇啲咁嘅同學

My wallet is not

我都係現實只有肥毒柒mk男同學

我都ready但係個荷包仲未ready

其他人見到心諗Jm9

好嘢緊係要sd 多次出嚟

唔好講事實出黎啦

Mnet喎 比上咩

我屌 睇錯咗 柒到喊on999999999999 我重諗緊佢rap咩 我都係收皮先

여러분 사랑해

話說我呢張勁撚靚仔

Come come come to me

我好似飲大咗咁⋯但又唔似我

係TB入面嘅 勁得意
想捏佢面珠墩

荷包唔允許咁做

好似係？

依兩張都好正

個feel 似追

男朋友，嗨，咁夜死撚咗去邊呀

係就正本身都諗住追smtm

Dllm

真真著好件衫

我勁bfable

同我sweet dating緊

哇呢到好熱情
啱啱係公海見到牙鯊呢個名就係到諗
係咪有treasure圍爐post點知真係有
本命我諗係牙鯊同崔崔 係咪叫崔崔定叫咩？
不過都真係難簡本命
大家多多指教

我都想知
呢個可愛樣真係想收佢做細佬

返去搵純情小鯊鯊啦

係我屋企wild for the night緊

歡迎你啊新朋友
依度每個人都會遇到喺12隻入邊揀一個本命嘅難題 所以唔洗擔心

Halowelcome歡迎你加入同我哋一齊鳩

屌，小魔女doremi

鯊b表示

你覺得你保護到咩

係

食魚翅喇你

好正呀

男大不中留

典B

我哋叫崔崔我本命係崔崔

係都要俾人下先開心嘅

我覺得好好

牙鯊表示 你翻去搵加速器同二哥啦

多啲嚟玩

盲人歌手

仲有奶雀啊

拉我細佬出黎同新朋友打招呼先

Hello我都係琴日先入黎

唔係，我係盲人PD nim